有無手腳好耐無上Tinder做文宣

一唔做一排有啲痕

55

nmsl

樓主用文宣做藉口食左好多深黃女

邊到痕

唔係咁

身痕

博打

咁大家政治理念相同 情到濃時食左手足都冇咩問題嘅

都係交流下啫haha 做愛呢啲人嘅本性嚟 我覺得無問題

上開Heymandi做

tinder好多手足

上開skout同賓印文宣

heymandi勁多前腺巴

每日任務，做喇手足

邊區既文宣女正D
而家home office無野做想玩埋一份

家下打杖唔係講玩呀

前列腺？

樓主明明用開Grindr

你呢啲交友app都未玩過就咪出聲

英國國會 搜集緊黑警證據
4月7 deadline
Sd證據唔該

唔啦 英國佬都信

吓？

你咩料

笑下姐 = =